睇到呢單野會一啲都唔意外

因為喺大陸發生

火燒高速公路